{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129166816/gunsan-win-gunsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026055551&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=30864&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231984919&selectedRatePlan=286430729&expediaPropertyId=66505213&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 WIN"
    },
    "text": "群山WIN (군산 WIN)\n群山に位置する群山WINでは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "群山WINはどこに位置していますか？",
            "answer": "群山WINは群山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山WINではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "群山WINではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "群山WINの客室数は何室ですか？",
            "answer": "群山WINの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "群山WINのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "群山WINのチェックイン開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "群山WINのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "群山WINのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "群山WINの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "群山WINの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "群山WINでは何を予約する際に特に注意する必要がありますか？",
            "answer": "群山WINでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "群山WINにチェックインする際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "群山WINにチェックインする際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "群山WINではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "群山WINではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "群山WINではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "群山WINでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "群山WINの駐車場はありますか？",
            "answer": "群山WINでは無料の施設内セルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "群山WINでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "群山WINでは指定喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 478
    }
}